有無人會無啦啦神經痛

係唔知咩原因每隔幾分鐘耳仔就痛一下
但通常半日一日之後就會無事